# matplot



## Getting started
В window powersheel:
python -m pip install -U matplotlib

запустить script.py в интерактивном режиме, график будет перерисовываться :

```python -i script.py```

значения добавляются следующим образом:

```python appender.py '{\"x\":1545736873, \"y\":133}'```

настройка глубины хранения даннных
appender.py -> storageDepth